西班牙caminito del rey

嚟緊5月尾去馬尼拉想順便去埋caminito del rey，但官網已經無飛。有冇巴絲試過去嗰到或者有冇其他門路買飛？

據我了解得官網賣飛，仲要每日名額好少

你每日都refresh下官網
有時會有一兩張飛跌返出黎
三人前去都係早幾日買到

多謝巴打先我聽你講真係每日都f5，然後買到聽日嘅飛